你地確定咗關係嗰一刻係點？咩感覺？

你地之間由曖昧去到肯定咗大家嘅關係嗰一個時刻係點？

當面表白？
佢係點同你表白，做咗啲咩？
又講咗啲咩？
定係wts俾你？
當時你又係咩感覺？

好想聽下呢啲咁sweet嘅故仔叫下春咁

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

萬一諗清楚又反口對你男朋友好傷姐

嗰陣對佢都有好感嘅 之不過諗住感情呢家野可以一齊之後先培養啫

後尾我有同男朋友講返呢件事 跟住佢話如果我嗰陣拒絕咗佢 佢可能唔再揾我lu

你男朋友真係好彩

你地個日係第幾次出街？

直接拖

好暖好濕

確定左係純朋友關係既一刻

反而我自己好老尷

初戀個次，有種人生無憾既感覺😭

過程？發生啲咩

講嚟聽下個過程

平時我係好鬼細膽嘅人嚟
同女朋友當時出過一次街，不過whatsapp 好flirty
第二次出街嗰日過馬路無啦啦好大膽咁拖落去，點知拖咗佢手腕過兩秒佢主動拖好我隻手行咗幾分鐘我就補埋問佢做我女朋友得唔得，我哋就一齊出pool 喇

我愛你啊女朋友

咁似我嘅 怕醜仔
手都拖埋仲使問嘅😒

聽過有啲女仔第時怨個男朋友冇問清楚㗎

美夢成真
追咗男朋友半年終於俾我得米

好靚仔？
當時過程係點 想知

記得個陣識左ex接近半年 中間差啲一齊唔到
咁有日 佢送我搭車 咁個陣攞住件冷衫既
行途中佢攞左件衫 咁我隻手吉左 無幾耐佢一野拖埋黎
個陣心跳得好快 雖然都估到佢會拖 但真心好開心
有種 噢終於等到今日 修成正果既感覺 係咁諗起個陣畫面訓唔著

終於可以有一個唔會完結嘅旅程

你係巴打？女仔主動嘅感覺真好

絲打

識咗半年就一齊點追你㗎
想取經 咁你依家仲係單身？

佢無特別追我 當大家互相有感覺就好自然一齊
初頭相處係普通吹下水 互串咁啦
日日傾就習慣就有佢
之後吹吹下互相有好感

佢撩你傾計先？多數講啲咩
利申 唔識同女仔傾計

個陣我係個post留line 佢add左我先既
之後互相sd啲舊登post再搵野講咁
有時食咩呀睇到咩都會講一餐
我讚過佢把聲好聽 咁佢間唔中都唱我聽咁

我女追男
本身都好close，一齊去旅行
返到黎我表白，佢話想了解多d先
但第一次見佢就攬住左我，正式一齊左

網上情緣 真係有㗎原來祝你地幸福啦咁
但係都要個女仔都覆得唔hea先
你本身有無會唔會主動搵佢？文靜type？

你係文靜type嘅女仔？

嘩 超級sweet
行動式表白 你地幾歲 仲會面紅怕醜咁得意嘅

去完旅行又第一次見

分左手喇
我應該唔算文靜 岩傾會keep住覆人 唔岩傾係唔理佢個類
去到中間我feel到自己對佢有feel個陣 有專登唔覆佢一陣囉 睇下佢會唔會搵番我

好衰囉你 搞到人囉囉攣 女仔咁鍾意咁玩嘅
我係嗰啲會諗佢應該真係唔想理我 然後自我收皮嘅人
雖然我都有用過呢招 見到佢著緊個感覺又幾正

第4次

個trip完左之後第一次

個post好甜

好多人問一次見你猶豫就會自動摺埋，咁就玩完。

九月時寫信比我，但我reject 咗佢
其實都明知佢鍾意我好耐(追咗我好耐)，但我都係覺得友達以上，戀人未滿咁。話覺得我對你目前只係朋友之類，睇吓遲啲點啦。

去到十二月尾時同佢出街，佢借啲依拖住我兩三隻手指過馬路。我問：係咪拖架？佢就即刻拖住咗我

後來問返，原來九月後我冇再同佢傾計出街之類，佢就會放棄。話好彩我reject 咗佢都繼續係朋友。

我愛你啊男朋友

好彩佢夠堅持不懈

佢冇正式表白
拖埋手果刻都唔覺得有乜野
但到佢為左我專登半夜黎接我
做好多野照顧我
真係覺得佢好好，捨佢其誰既感覺

係咪講啲野好膠

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

跟住佢同佢講同男仔傾乜乜乜 睇佢有無嬲 有就知咩事

嗰陣同我女朋友一齊去睇戲，見佢磋晒手覺得好凍咁，我就一野捉佢隻手埋嚟拖住話比啲溫暖佢，但佢又無縮手就咁就拖到睇完戲。
之後嗰晚送佢返屋企，推咗佢埋牆然後一野咀埋去，就咁就開始咗
諗翻都覺得自己好撚大膽好痴線本身份人好細膽，但嗰晚係唔知哪來的勇氣做呢啲行為

尷尬

仲係曖昧嗰陣時一齊搭輕鐵，就見到佢捽眼。咁唔想佢手污糟去捽眼，就叫佢唔好捽，佢仲係唔聽，然後就捉住佢隻手阻止佢乘機拖埋佢。
到臨走之前佢就問我咩關係，我先答佢係男女朋友關係。

過程個心就嚟跳出嚟，但個樣要繼續扮鎮定
本身冇咩十足把握，確定咗關係後開心到瞓唔着
已成ex

識玩
但係有啲呷醋得唔會俾你知

ex係之前去美國intern嗰陣上網識嘅
見面之前傾咗好耐 互相Flirt下咁
佢知我返咩工 但唔知我做咩部門
咁第一次出街我哋去咗行公園 行行下就搵張櫈坐低咗
嗰陣佢問我份工其實做乜
我叫佢估 估中有獎
其實佢最後二揀一都估唔中 但佢死都話自己係特登估錯咁樣
之後我問佢咁你想要咩獎品
佢諗咗2秒 係我塊面上面錫咗一啖
之後我問佢呢個就係你想要嘅獎品？
跟住佢直接錫落我個嘴度

第一次同外國人拍拖 感覺真係好唔同
不過敵唔過long d 手已分

超痴線
如果唔係鍾意你嘅話真係好大鑊不過好正

唔係呀，可能係個名同口吻

都係鍾意港女多啲
外國人不了

我20佢25
不過唔關年齡事啦，佢本身都係怕醜仔黎

識咗ex 1個月，都係諗住做普通朋友先，本身我都係好怕醜同想諗清楚先。 之前有約過佢出去玩，表白嗰日都係忽然有feel就好平靜咁講話鍾意佢，佢都係怕醜咁就應承咗
不過過左去了

確定左朋友關係

果刻個心跳得好快
又扮平靜咁囉
同佢都唔係識左好耐
但覺得佢比我既感覺都ok
有可以溝通到既感覺

諗住都比次機會自己，同佢發展
雖然唔確定條路係點

即飛

why not both

對我嚟講我睇完之後好心酸...

lm

唔敢拖佢
最後選擇左表白
超緊張，完全唔記得講左咩
跟住佢話可以試下既，送我搭車條路我地拖左手
好想時間停留係果一刻
原來拖手真係會扯旗

好sweet

無啦啦喊咗可能第一次聽到有人想同我一齊

又唔好講到自己咁差 實有優點嘅

想問下你地表白前幾耐見一次
一齊左之後又幾耐見一次

第一句點撩？
好勁拜師

佢好靚仔？點解咁吸引到你

問佢 咁我依家係你咩
佢答 女朋友好冇

大家唔洗正評我
我真係一個驚世奇才
條女同我講諗諗吓我地係朋友渣！
哈哈，好撚正呀！屌你老母

嗰陣諗住去食飯，本身佢google map緊，我冇咩做就四圍望下，突然間佢一野拖住我 個腦空白咗一片，因為雖然覺得佢對我都有啲feel有預感，但又冇預感到咁快 因為嗰日其實係第一次出街......

佢後尾話佢講咗句：拖住咗就唔會放開
不過我個腦空白咗完全聽唔到句咁sweet嘅說話 只記得佢拖完我嗰下，呆咗幾秒就大大力拖返住佢傻笑。行咗陣佢話好多手汗鬆咗陣手，我以為佢話我 點知原來佢話自己，但人多佢又拖返住我嗰下好開心

同問

其實大家都有默契會一齊 係爭在邊個開口
記得果日食完飯大家散步
無端端佢好近咁問我 佢隻手好似爭d野
但係我勁怕羞笑住話未ready
之後佢無理就一手拖落黎 我就忍唔到笑 一路笑一路俾佢拖
到依家佢成日扮我果時既樣黎笑我

果日起身訓醒唔知食左乜嘢膽 迷迷糊糊就係電話直接問佢要唔要做我女朋友 成功左個人即刻感覺好暖好緊張天旋地轉 我永遠都唔會唔記得呢種感受

痴線

有乜嘢咁痴線

約左佢出街睇戲同食飯啦，大家已經share飲同一枝野，同傾計過程中都好曖味，最記得一齊入左馬會買六合彩職員就過黎話不如同女朋友一齊開番個戶口啦（未一齊）佢都笑笑口

睇完戲個陣決定要正式一齊，係行緊去個空曠位置既時候大家都冇講野，到左既時候，我問可唔可拖你隻手，佢冇答，用佢本身拎住樽野飲既手拖落我到

超大膽

一去到大家都唔講嘢嘅時候就知嚟緊要發生咩事

宅男個種天然呆
見到佢個種驚慌既樣真係好鬼得意
第一次拖佢隻手又扮曬無野咁 跟住見到佢扯左

睇嚟你好大打擊

我好想死...返工又做唔到野，攞假係屋企重怕自己亂諗嘢
點解會咁....